---
layout: post
title: "Dulce_Refugio"
author: vtamara
categories:
image: assets/images/home.jpg
tags:
---
!Dulce refugio



//Dulce refugio %%%
en la tormenta %%%
es Jesucristo el Salvador %%%
Él me alienta %%%
y alimenta%%%
con su palabra y su amor// %%%

Vengo a reposar en Él %%%
Él es mi amigo fiel %%%
Una poderosa y fresca unción %%%
llenará mi corazón %%%

* Cantada por Danilo Montero http://www.youtube.com/watch?v=TE2OZ0LUrNo
* Cantada por Marcos Vidal http://www.youtube.com/watch?v=OwGUPdQKiSQ&feature=related
* Pista con coro: http://www.youtube.com/watch?v=vM84pia2ppM 
